d 相係咪好靚呢

富士po 有位大師話自己影得好靚，好有現場氣氛，影相一定要肉眼現場睇咁，曝光仲好正常，一d 都無under，又無味精，層次好

大家覺得點

第一ok
第二第三影到廚餘咁

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

第一張d 景深無用過腦諗，一味淺淺淺，士多啤梨濛撚到睇唔清，對比又大到死黑

四個負皮了

舊橙黨（會員#13010）

態度異常惡劣，基本上同貓sir同聲同氣
成日屈富士死黑

點知原來佢好撚仆街
人地交收試機15分鐘就放人上網公審

繼續圍爐丁負皮啦

你收皮啦，次次咪淨係識屈人

我有無講富士死黑丫？ 我話你d 相under 又死黑

你d 相死黑= 富士死黑？

有人被控暴動 難得宗教肯出面支持

佢即刻幸災樂禍 叫人唱Tokyo Hot大悲咒

樓主係死黑警藍絲

你d 相垃圾就垃圾啦

拉埋其他野講

講唔掂就拉開話題想搵野打擊

玩你既成人毒撚figure 啦，影相唔岩你架

普遍人負皮你就話人圍爐
巴打你既面皮真係令我佩服

扲部iphone 鳩影都靚過佢。。

屌你老母，我係死黑警藍絲既話，我死全家

你淨係識屈人

我啲相係用富士影嘅
你同貓sir最鍾意屈富士死黑
而且主體影咗出黎 都無死黑

我食催淚彈個時你係屋企做冷氣軍師咋仆街

咁你全家都好買定棺材

我到時幫你影相 希望唔會影得咁暗啦

你d 邏輯咪就係on9囉

我話你影到死黑=/=富士影到死黑

你咁都唔明

我真係覺得你係弱智

你放煙果陣又唔小心啲 掛住唱Tokyo hot
搞到team kill

這是正式錄用的警察嗎

你呢d 食屎狗收皮啦，你死我全家都未死

無證據就亂屈人，仲咒人全家死

如果黃絲有你呢d 人真係仆街

咁我曝光正常 要影嘅主體已經影晒出黎
點死黑 張相又唔係可以推返光 咁點死黑

起碼我唔會好似你咁

前線被控暴動 你叫人唱Tokyo Hot 咁撚弱智

又要話色跟defult，又唔入Q執
Ev又唔跟defult，話要睇feel
個film simulation靚到識飛都救唔到啦

證據 你盲咗？
難怪會話人張相暗啦

你情緒失控 好似休班警

你大師覺得ok 咪ok 囉

你鍾意咒人全家死既慢慢咒

你鍾意屈人藍絲既慢慢屈

我只係覺得你呢d 懷心腸既人就真係不要得，仲衰過d 藍絲，似足大陸狗

呢d 就係證據？

我色跟default
曝光我一向自己較

你鍾意嘅時候就話係富士色
唔鍾意就係我問題

我隔離post都講咗
係你自己話個色飽 唔關曝光事
咁我default色係無郁過
你話啲色調唔好 咁係你唔鍾意富士色

1-境深太淺
2- under左，右下做乜
3- 做乜唔crop下佢？圖碟底無左條邊，同埋碟野唔夠光，好平

“佢話甜品果張太鮮色...如果係under仲點樣影到好鮮明嘅色調”
係你自己話色飽關曝光事架喎

佢會屌柒你話齊色推得翻唔啊under
現場餐廳係咁暗，還原翻，好feel

嘩 講過咁多仆街嘢 你又唔否認
咁你就係無恥

起碼攝影台無一個人好似你咁

約人交收 試15分鐘機都要俾人問候全家放上網唱衰

人地交收試機又要公審 影相又要公審

仲要笑前線 講啲藍絲先會笑嘅垃圾gag
我有forward 前線被捕消息
69 612 情況已經好差 得警犬笑得出

點呀 推post辛唔辛苦呀

Ig見到都唔會like

前線俾人打俾人屈暴動坐十碌

有良知嘅人會講呢啲嘢 開呢啲玩笑

你到呢一刻都唔認錯

起碼攝影台無一個人好似你咁

約人交收 試15分鐘機都要俾人問候全家放上網唱衰

人地交收試機又要公審 影相又要公審

仲要笑前線 講啲藍絲先會笑嘅垃圾gag
我有forward 前線被捕消息
69 612 情況已經好差 得警犬笑得出

咁個條件係：

因為我講到明無郁過啲色
天材

う

有冇旭過色都好飽和都唔關曝光事架啦天才

咩狗屎垃圾都上熱門 原來攝影台成班小學雞

啲相咁撚暗。
啲光影好撚怪好唔自然。
啲相嘅焦點係邊到? 好唔明確。
真係好有個人風格。<=呢句讚咗你㗎，唔好嬲豬ok?

利申，唔識影相。

你呢句好撚hurt🤕

我無搞過啲色 就係曝光度影響色調嘅光暗

但你又話啲色唔得同曝光無關
原本屌人曝光低嘅
咁又話唔關曝光 咁咪就係你自己搬龍門囉

討論區俾人討論下好冇?

一人一爐最叻

我一向唔影咁光嘅 我唔係太鍾意啲食物高highlight

唔會嬲

我影相無為自己玩吓嘅興趣
唔係要取悅人地 所以唔like係無問題嘅

係有條友事無大小都要公審啫
都唔知佢想點

唔色唔得同曝光有關
啲色鮮唔鮮同曝光有關

色亮同色鮮係2樣野
唔識唔好出黎柒

聽你咁講又覺得有道理。
私怨唔應該公審嘅。

我啲相點影 點曝光
洗唔洗問你攞不反對通知書呀

貓sir 舊sir

唔會嬲，人唔笑狗都吠

你唔嬲既話，就唔會尋日已經完左件事，你又無啦啦覆其他人個時就屈我藍絲啦

根本嬲到記係心

你信佢講啦，你去富士po 睇下就知佢係點，佢而家梗係扮無野架

我覺得你張相under左又駛唔駛你批啊

佢嬲到咒我死全家

同大陸狗心腸一樣黑

我嘅意思係我嘅色無執過
我就咁影
其他因素不變
咁曝光就係決定咗啲色

唔好屈我 我一直都講過無執

要架，自稱唔會嬲但嬲到仆街既大師黎

又暗又唔分明
較咁大光圈，宜家影囡囡咩

唔夠人講就出公海突登開post
都唔知做乜要咁執著
我無逼過佢要鍾意啲色/曝光

佢推我啲相出黎 我唔介意
反而佢自己嘅心態一樣咁肉酸

咁我又冇話唔信你
但被人將自己有自信嘅嘢俾人公審，結果係大部分人都唔認同嘅時候，係會好難受㗎。
你哋兩個未至於咁大仇口啩。
嚟，握握手，做返好朋友。

我冇話你執過喎
係教識你曝光影響既係色亮唔係色飽
所以冇執既話曝光衰係更加會搞到色亮衰
飽和不變情況下個色亮跟張相under左
隻色比人既感覺咪好實，好濃囉

手機都好過佢

係你唔夠人講就一味問候老母 連住覆3-4下再深潛 仲要突登開post
另外一個紅色大字 驚死人唔知佢激到爆血管

個四隻角黑到

係富士po到你大大聲話你張相曝光正確唔比我覺得暗架喎

我影相又唔係犯法 咁點解要好似執法者咁拉我出黎公審呢 ？

有人比我笑下不知幾開心

咁開個po都唔犯法丫，比你睇下你同普遍人審美差距丫嘛，等你下次影相唔會比人笑咋

我有咩所謂 啲人負皮唔緊要
我點會難受

我其他台 都有人唔認同我意見
但係一唔傾 慢慢地搵到common ground

影相一定有人唔like
不過係佢鍾意挑起戰火
佢唔係第一次架啦

一路傾

對比深到...第一張好似牛扒咁

第一張ok

你地就係停留係公審人
然後靠正負皮打飛機嘅層次

起碼唔會點公審人啲相
唔會意見多多咁
因為每個心都可以自己決定點影相點構圖點曝光

影相唔應該只係成世對住個histogram然後好似審犯咁審人地啲相

係喎好和平喎
po完頂po冇耐就等唔切要咬人
話你張相under就記仇記到下個po
多幾個話你暗就話人圍爐，依家重係咪啊

果件係朱古力pancake黎
佢係咁深色嘅

姐係話影相應該比人話under就記仇記到下個po屌柒人

係 因為幾張相就要勞師動眾
要突登開個post講

真，由其第三

我會據理力爭 佢就除咗 屌你老母 收皮以外
無任何理據

想惡又俾我見到佢之前講過嘅柒嘢

咁你又po

po出嚟有咩用

但駁唔到

sorry 相主唔係我

係上面鳩up 緊個位"艶娘幻夢譚"大師

講核突都唔夠呢張核突啦
垃圾Foodie渣住部電話學人扮用相機影
仲要執到張相爆哂光 但又好多傻仔like
真係cls

咁你咪繼續為你啲under相據理力爭囉

其實呢係因為好暗 我唔會用flash
同時低光想清所以唔會太高iso

因為件嘢本身咁深嘅色唔係你屈就係 貓sir一唔夠講就話死黑

我估好多人都睇錯以為d 相係我影

咁垃圾既相我唔會影，唔會po

嘈到出嚟公海
都好嘅 條友阻住曬大家睇po

唔睇攝台好耐
冇營養到爆

呢個情況一定係景深行先過iso

話知你張相幾低noise，景深錯晒已經係死罪

話你唔識影相真係無錯

屌你老母呢啲post都上熱門

拉

拉

無心上熱門阻住大家傾香港問題

拉 sorry

完結喇，唔好再上熱門阻住傾香港問題

拉

景深邊有錯唔錯
又係果種「唔跟你就錯嘅」理論
仲有張相其實係我對面嘅人影

我坐佢對面 食原味pancake果個先係我

我貼啲相 無話全部係我影

你有心嘅

突登開post講

你以前都未有任何一個post 推得咁落力

你自己造成嘅

不了

屌我仲以為叉燒離

完結喇，唔好再上熱門阻住傾香港問題，謝謝

拉

第一張係我對面嘅屋企人影嘅
呢張先係我自己影

唔係我影

咁都上熱門

拉
痴撚線 咁都熱門

佢有眼疾？現場睇野有散光？

係咪你自己影架
影相條友都無乜影相天份 港女pose ig啲相重靚過佢

拉 不推文啦唔該

你甘撚叻就影尼睇下

唔係

屋企人拎我機影嘅

啲相靚唔靚 好唔好睇 呢啲野好撚主觀

無咩好罵戰

影相係一個過程，唔撚係結果，要靚要正去影啲sample相咪得

好撚肉酸同幼稚
話緊你兩個

Ok 收到

其實又一張唔係我影
另外果啲食物都係同枱班朋友叫我影 我先隨手影

所以唔明點解樓主佢咁大反應

講真我點曝光關佢撚事咩

第二張主體濛到